有冇人都曾經on99咁覺得香港豆腐潤細但有700萬人好勁好威水

到底邊個仆街將個咁on9既諗法植入我地個腦
居然會覺得D人要住劏房住納米樓好正

我係香港人呀 HI

常識書寫彈丸之地

細又人多係威水? 原來洗腦真係咁易

少一半人ok

少九成人變得唔似香港

麻雀雖小 五臟俱全

細個覺得香港咁細可以住到咁多人好奇妙
大個咗就覺得當初呢個諗法好撚On9

芬蘭大香港幾百倍都係得500萬人真係好撚垃圾

其實城市嚟講香港根本一啲都唔細

以前邊有咁多劏房納米

港英管治之所以奇跡
係在於香港有六百幾萬人口既年代
係一個七成係高山既城市
開發兩成土地
普遍人都住到叫理想

係九七淪陷後
夾硬塞雙非港漂之後
先大量湧現劏房納米

呢D垃圾成語

新加坡人口密度仲高
但人地有完善規劃，就可以handle到咁多人
人地而家人口增長率係double香港

香港係福地

人多有乜咁威?歐洲城市一百萬人口已經叫多.

我都唔知
但好似課本係咁教

港英管治後係地少人多既限制下可以安居樂業 大陸難民可以住徙置區 窮撚/後生有廉租屋住
努力可以改善到生活 有住屋階梯可以逐級上
今時今日係乜撚野都成pat屎咁跟住賴土地問題

人地差唔多無山 人口少香港2m
香港7成係山未計新界牛屎佬啲丁地

新加坡最高都係200米
香港900米山都有兩座，500 600米山多到數唔晒
香港發展為城市，再變國際大都會
係好偶然既奇蹟
而港英當年又可以打理得井井有條

族群矛盾好多有複雜人口結構地方都有
奇蹟在港英管治下
原居民 / 上海人 / 廣東人 / 客家人，唔同貧富階層
都可以和諧共存
李光耀向港督講過
好羨慕香港有天然條件用廣東話統一各族

關咩事
香港大部分用地都係填海填出黎
新界d牛屎佬地有d都係填出黎（宋朝就填）

新加坡都係填出黎，荷蘭6份1國土係填返黎

規劃得唔好問題，你自己都識講新界有地

最後果句
中國人係需要(比鬼佬)管的

狗都唔閪住